【多圖】肥娃流出

屌你老母
12個手足被送中了

如果用推肥蛙嘅心力推下手足post
應該唔會咁快沉

傳5名偷渡港人遭扣 陸委會：勿做不必要揣測

繼美國國務卿後，英美議員及外媒陸續為12手足發聲，一齊推高曝光率！

有手足開咗「12港人關注組」 求關注！

環球時報大肆報導5名偷渡港人事件

12名被扣押香港人家屬發表聲明 形容是「秘密關押」要求政府介入接回香港！

推

家屬提出四項要求：
（1）拒絕「官派律師」
（2）提供適當藥物予被關押人
（3）取得直接聯絡 如打電話
（4）港府介入接回香港

手足？

condom

Push

跟我講一句：坐監手足唔係condom

push

請大家繼續關注 被送中既十二位手足

Pishhhhh

麻煩關注同埋Like

流亡12人將面精神虐待 籲港人伸出援手向國際求援 證監會暗嘲警方不自量力 〈蕭若元

屌你老母

屌你老母啦標題黨柒頭

諗住睇隻淫蛙架，仆街去啦你

比十分鐘你補圖 無就封鎖

up

高清的不用謝

見有圖 放過你

推a

Pish

拉

Tui

如果嗰12個係你屋企人
大家會有咩感受？

同意

They are not numbers.

lm

唉 我認我咸濕 但你都唔好拎依d 講笑 真係失望

手足屋企人更失望

你咪自己去幫手囉
阻撚住哂正常討論

推咗又點

垃圾標題屌你老母你老母流出啦

死撚曬佢關你撚事咩

Wow

咁唔好推
佢送中姐 又唔係你送中
由鳩佢地死咪算

下個到你老母

推啊！！

出面開成2、3個post
痴撚線

屌
成日話推嚟有咩用

將心比心
如果送中嗰個係你家人/伴侶
你會唔會想人同你講：「關注嚟有咩用？」

you got the point

內地人來攻陷上水粉嶺北區時，
我沉默了；
因為我不是住北區。

內地人來搶床位生孩子、政府要學生上堂講普通話時，
我沉默了；
因為我不是大肚婆，又沒有下一代。

內地人來搶學位、工作機會時，
我沒有抗議；
因為我仍然讀到書，找到工作。

內地人來炒樓時，
我沉默了；
因為我仍有住的地方。

最後我打了很多乞嚏、患上流感，因為人太多、我在急症室等了 24 小時都無人理我，
再也沒有人站起來為我說話了。

【被捕送中】 12青年家屬哭訴親人音訊全無 拒官派律師 促港府協助：而家生死都未知

肥蛙呢隻attention whore
阻撚住哂

exact7ly

點解成日都要情緒勒索人？
多人討論一件事，唔代表冇人討論第二件事

屌 點解可以咁撚痴線
成個post咁撚多冇同情心嘅人

惡過共產黨 連討論其他野都唔比

樓主不如你都係摺埋算想引人關注唔係咁

幾時有人話冇討論？
你見唔見到係講緊：「如果用相同力度」

咁你又有無當佢地係屋企人咁幫到儘根本同人講呢句嘢係廢嘅 有幾多個會明

佢哋覺得由佢哋死咪算

你叫上面支持嗰啲人都摺埋啦

標題黨

開個垃圾post 推爆就救到

其實唔鍾意嗰啲人可以負評返出去

我屌你老母冚家剷

標題黨好撚好玩？正正經經開post唔得？

原本好地地點都有人支持就係俾你呢啲冚家剷搞死囉

我依家就偏偏唔理嗰12條友 關我撚事咩屌你老母 冇人叫你自己送頭個喎 又唔係抗爭被捕 走乜撚姐戇鳩仔 咁撚鍾意香港又要走？

真心 要全香港人同你埋單？問題係你哋真係說服唔到我呀嘛

你睇到肥蛙啲po入面啲人討論既用字，我諗你都唔好奢望嗰班人會做啲咩

真

又用番上年個招假標題，其實無意義，唔關注嘅人都會碌番出去

香港人最鍾意八卦

好大隻紅色字 好有道理

無人咁講過

冇所謂呀 反正我現實又冇錢收

樓主好慘 我盡哂人事

屌你老母 標題黨🖕🏿

#121

有無人拎槍指住個頭叫佢地上船

千祈唔好再推

咩用字？我冇睇

有國安法 不了
靠美帝

伯母都係

冇你開標題黨咁有道理

你上深圳鹽田看守所救佢地啦
推po有撚頭用咩on9仔

Cls

你用正常標題咪得lor 呢幾日 日日都有標題黨 幾個月前咪屌過話唔好咁做

真 日撚日喺度叫春做乜柒

大佬而家你逃走就已經唔關我事啦

自己柒咗就要人埋單 戇鳩 關我撚事咩

真係屌你老母
標題黨同5毛一樣煩
好好地開po唔撚得嘅

無講過唔代表唔係咁
唔通唔討論 成件事在心中就幫到佢哋？

推手

推！！！！

多謝樓主pin
等我可以block 9 佢

屌你老母
單機啦。7頭

咩唔討論？熱門無人討論緊咩？

希望你全家身體健康 平平安安

你最有道理

留名跟進

推 但標題撚

希望蕭生今次燈一燈

你啱嘅 有一個都係有
不過原來個十二位都唔夠肥蛙分手咁大單

標題黨 拉

你明

討論都唔得！你哋惡過共產黨！

好心痛 啲屋企人聲嘶力竭

好肥

識貨 上面班撚樣話冇圖 我估佢地應該盲閪咗

樓主食撚屎啦屌你老母
已report
一齊report樓主 ban鳩佢

我明樓主
我叫人關注都叫到灰
佢哋淨係會關心啲無聊野
標題黨都冇意思

歡迎

一齊加入TWITTER!!
襟like同 retweet
就係咁簡單!

仲要俾人屌返轉頭

政府會同你講當唔反逃犯條例咪可以引渡嚟香港囉

屌你老母
因為你依個post 我唔會關注

唔使理啦 同佢哋講仲灰

fine

Bye

唔好放棄

我會日日照開

情緒勒索 啪啪啪
情緒勒索 啪啪啪

咁唔俾人食元氣 算唔算係情緒勒索？

明白既Big4 quit post lor 唔好睇post lor
Btw 樓主可能都係會繼續做標題黨架

樓主唔好灰心！雖然標題黨真係唔係咁好
但記住重有班手足努力緊twitter 見喇

樓主唔好比佢哋激親
認真班友又唔中意人地話佢當手足condom
但自己又做緊呢個行為
只係想自己好過少少
生活繼續一切如常

俾著以前高登連登屌左你D標題黨好耐

以中共嘅作風依堆人死撚硬有得拎返條屍都偷笑

多謝你手下留情

巴打唔洗開po了
連登仔十一準備組織勇武巴上去救人

比人拉過嘅人根本知道依啲所謂嘅幫手只不過係贖罪卷效應

明

撐樓主 有用post 1 個都推唔想上 轉個名就熱門

4大訴求
港府點介入呀?
介入係咪姐係推翻過去一年做既野

又block幾隻五毛同一隻標題撚

係
推完post中共就會良心發現放人

唔記得拉返

好

我都係繼續食黃店

咁肥娃分手又關你撚事
推下正經po好似攞你條命咁
你有咩事都咪叫人幫你

有時上唔到熱門, 唔係post名事
大家自己知比支那斷正根本救唔到, 咪推唔上
上星期洗完聯署post 咪當贖左罪

其實連仔都解釋過
熱門post分佈係每個台平均分
即係點推點拉都總有非抗爭post

低汁post
拉啦

Pishhh

明白嘅老邪 quit 連登 唔好睇comment lor
Btw 大把人都唔想理果12條友架

#save12hkyouths

呃我

開個post講下手足係人都識啦
十一樓豬記得衝上中國救手足
唔救就係臭西港豬

黃店D豬會唔會係五豐行D大陸豬先？D菜又你咪大陸菜呀？ 如果係咁咪即係送錢比敵人洗

邊度大把人唔想理果12條友 好似得你炸喎
點解要quit 連登，連登咁多你呢d小丑帶俾大家歡樂
俾我就繼續睇小丑喇

救樓主老母

標題黨
拉

熱門標題肥蛙佔左3個
不愧為最黃討論區

負皮 拉

垃圾po

唔止我喇,可能果12條友都做緊小丑服侍班公安呢

圖文相符,正皮

你啱你啱
抗爭不了 繼續返工不問不聞最開心

終於都有標題黨出來比我block，仲好奇緊點解咁耐都未有人出來浪費acc

開個正正經經既post啦, 如果你話已經有. 咁就推果個. 標題黨on99

但係依加黃店自己做大陸生意送錢上去喎 又話黃色經濟圈？嫌貴唔幫趁本地菜農豬農呀？

其實我都可以block你
不要看到自己那麼高

癲撚到

好癲咩真心問點解個個都咁講

無野可以做到

幫推

OK you win

Why not Twitter

[正視聽]反對修改逃犯條例唔代表會冇咗本身嘅逃犯條例

幫手推

啱呀
所以咪話抗爭不了
反正做咩都冇用啦 何必搞到咁辛苦
又有人死又有人坐監又有人一世都冇得返香港
有錢咪移民 冇錢咪留係香港冇自由咁生活
繼續食下花生 開心返工 疫情之後去旅行

本身好奇肥蛙係邊個
宜家都未知
btw推

標題黨gg

做得既都做左
但始終身在敵營
希望佢地安好

thanks

仆街啦屌

岩呀成日做埋啲無謂野以為自己好撚醒

呢個post 咁多人屌樓主老母又咁快推到上熱門，證明大家都淨係想食肥蛙花生，同時又開始對大部分抗爭嘅嘢開始唔太關心。

你哋班人嘅歲月靜好，係因為有人替你哋前行啊！

#SAVE12HKYOUTH

其實要諗一個問題
推咁多日 又可以點

佢鍾意睇肥娃咪關佢事囉

其實過左一年咋
人哋堅持左咁多年抗爭路
大家唔好放棄

算吧啦 香港已死

因為咁就唔支持嘅人收皮啦
係咪又係死藍屍呀
你快撚啲死左佢
#save12hkyouths

推呀推呀

block柒你條0post撚屌先
關心件事=7*24都要睇果樣野？你啲邏輯
定你想講依家上連登只可以睇政治野？
咁叫連仔熄哂所有台得返cc台得啦？
依家屌樓主標題黨呀on9仔 要關心12人會專注 12人既post架啦 你都on99既

我講得唔係幾好 ，因為連登熱門機制應該係有：

• 單一用戶 (Unique User) 的觀看次數及停留時間。
• 主題的發表時間：例如在「即時熱門」中，愈新發表的主題將會更容易獲得熱門分數。

咁呢個 post 係一個鐘前發表，唔肯定有幾多分計到啦，但依家仲喺熱門第一位，應該都符合好多人入嚟睇嘅準則？（即係好多人原本想食肥蛙花生）

咁既然入到嚟，樓主又唔係畀醜女大家睇，係叫大家關注 12 人（都算係正經要關心嘅嘢啊？），使唔使個個屌哂老母先？

p

啱呀
做下標題黨就屌晒老母 唔講仲以為呃咗你幾百萬 殺你全家咁

真心唔識邊位肥娃

叻啦叻啦
你最醒目

標題黨 直接完全封鎖

好 我都封鎖埋你

樓主有樓主做標題黨 我有我永久封鎖咪得

封晒咪無啲標題黨

支持

最簡單既嘢偏偏少人做

你果然冇改錯名 全職港豬

所以既陽光司法原來係咁。回望整個反送中有理有據。

仲有勁多後生仔幫襯藍店

大家幫手spread下文宣喇

呢個post d人真係cls
有手足日日都開post推極都上唔到熱門
宜家用肥蛙名開就上到
入到黎睇唔到流出就屌返人轉頭
原來肥蛙流出係緊要過12位手足
唔知俾12個手足知道佢地會點諗
真係心都寒埋
On99精蟲上腦就行埋一邊啦
肥蛙咁柒咁婑又冇波都拎黎j

中肯

300條仆街

推 搵12個人做交換囉

who

你

pushhh

一齊啦 你咁有見地

完全唔知肥娃咩黎 搵一搵先知

同樣係標題黨
隔離po點解咁多負皮

pish

精神分裂

連登仔真係有心推嘅點都會推到上去啦
何必要特登老作標題引人入

班友覺得只要係黃 就覺得做乜都得

就算推唔到嘛

求其一件正嘅港女有流出我都可以打個J
果12件生死關我撚事呀

姐係話冇人care囉

熱門邊度無post?
件事發生咗21日 都一直喺熱門喎
仲可以要求啲咩？全個熱門都係講同一單野？

連仔都講過個熱門係每個台平均分
無論你點推拉都一定有其他台非抗爭post
唔通又要逐個追擊

利申 唔知個肥蛙乜水 亦無入去討論過

放cctoy都仲話好啲
大佬你放吹水台你expect啲咩

所以熱門都要讓比cctai

cls果個係你
討論區唔比人討論其他野不如唔好叫討論區叫政治圍爐區
開假po博上熱門只係代表唔肯接受現實
你人身攻擊肥娃更加代表緊你連基本專重都冇
咁中意專制返上大灣區同共產黨共享榮耀吧啦